美劇 How to get away with Murder 討論區

聽日 Finale Viola Davis 演annalise keating 演得好好 劇情吸引
連登有冇巴絲一齊傾下呢套

有呀屌 睇足6年 好唔捨得
佢係我新劇list入面最出色

youtube 有真律師睇呢套劇，好撚好笑

成個series 完？
睇到s3冇追

追足6年好唔捨得
唔知點解 見到佢地成日趕assignment 搬一箱箱文件出黎就覺得佢地好攰個個忙到仆街

終於完了
Viola 真係 做得好好
佢有次受訪有講過佢本來係唔打算接呢劇
但佢要求自己唔化妝唔戴假髮咁出鏡，製作組又肯，最後先接拍

終於完了
S3悶過下
好彩有堅持睇落埋去
越後越好睇

巴打有冇嗰個interview link

好唔捨得

最後見到佢地咁樣，搞到我眼濕濕 6年喇

屌那媽好撚好睇呀

見到 Annalise 同 Wes (Christopher) 對望微笑個下好感動

d trist 好精彩

Season4 有一集olivia pope cross over 同埋Annalise 喺supreme court class act closing argument 嗰一段 loop 左好多次

Scandal都係勁好睇 你有冇睇

仲以為會越來越爛

睇到第5季 集集扑野 次次靠hack 人羅證據 就無追啦

頭三季追看性強, 幫人打下官司咪幾好, 之後劇情暴走個個都殺人, 又無限 LOOP 黑婆被陷害殺人攪到好悶, 結局無咩驚喜, Bonnie 同 Frank 呢對爛命鴛鴦好慘 !

終於做晒，睇到最尾有啲感觸
Bonnie 同 frank

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

netflix 冇得睇

真係好感動完得好好

岩岩煲完，season6 中間見到wes出現仲以為佢未死，期待左勁耐以為會講佢其實冇死到，點知原來係Christopher嚟